《香港傭兵》(10)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

除埋褲都無得J

做咩除褲 變態變態

個妹妹仔睇落咁pure,原來係老江湖！！ 失敬

出現了！！ 師姐你好

真毒報到

我見上個post我無拉拉俾人拉埋落水 但係我今日冇present

妹妹仔不嬲都係老江湖

老江湖出現了

你係唔係有所暗示

都係平

個劇情發展似係你喎

冇返去所以今日咪冇present，仲唔俾我捉到你

下次再努力過啦兩位

抵死

我今日有上堂 冇人要present

又屈我

是咪你走tutorial咋

可能hihi巴連幾時present都唔知

呢個就係事實

死喇
呢排係咁睇動漫
好撚毒呀

黑心

真係唔係你

似姐

華生

連高才鳩都咁講

偵探

睇動漫有幾毒
有幾套我都想睇 不過冇時間

青春豬頭
啱啱睇完異世界魔王

冇囉 得一堂 上咗

早晨

早

同女睇毒得去邊

唔洗解釋啦

好毒吖

原來唔係你

妹妹仔早

報報早

又啱喎

法官大人

各位早晨
屋企冇水

會唔會冇埋電㗎

好難講喇
好彩iPad仲有電

又迫害毒撚

冇big hoi

哦 原來係想食宅女先走去毒

講事實=迫害了

屎都冇得食呀

高才怕咩冇女食

一路睇動畫一路溝女，睇完之後就可以順便

仲可以Cos添

吾鳩可恥

食女冇罪

人生贏家

明明就冇囡

而家冇 將來必定有

上回講到飛揚偷聽完兩個麻甩仔包膠之後，就再喺街上行行望望。
飛揚睇中咗個細細粒粒應該唔夠秤嘅妹妹仔！
飛揚上前問問價，妹妹仔話二百～仲買一送一！
嘩！呢啲咪叫抵屌囉！
飛揚就跟妹妹仔上樓～
一入到檔房，妹妹仔話自己啱啱十五～
嘩...正吖...從來都未試過咁嫩口㗎...
就喺妹妹仔想將身上嘅性感睡衣除落嚟之時...
飛揚又聖人上身！阻止妹妹仔！
仲鳩吹話自己係講故佬，因為搵食艱難...寫正經故太悶冇人睇...科幻故又話FF太多太離地...穿越故又話冇代入感...所以就想試吓寫…甜故...
只係想喺妹妹仔身上拎靈感...
真心講…由始至終…飛揚都冇諗過要做啲對唔住阿月嘅事…
其實...由一開始...見到呢個小妹妹開始...飛揚只係想喺佢身上...買啲情報返嚟...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 06－護送委託] PART 06

「我...」小妹妹著返起件大褸，坐喺床邊。

噢...冇嘢睇了...

「其實我...唔係做咗好耐...」小妹妹緊緊張張咁...全身繃緊咁...

『咁...』我都坐到床邊，但就同小妹妹保持一定距離（因為我怕真係忍唔住將佢推倒），『點解要做呢行？』

「我...」小妹妹咬晒唇，「我有個七十幾歲嘅阿爸要養...阿媽喺我出世冇幾耐就跟人走咗...我仲有個同父異母嘅阿哥欠債纍纍...」

嘩...悲天憫人喇真係...阿爸又跟佬走...阿媽又欠債纍纍...仲有個七十幾歲嘅阿哥要養...我一定信啦～

呢個世界邊有迫良為娼㗎？自甘墮落就大把～

『咁...咁就唔讀書走出嚟做喇？你呢個年紀...應該係要讀書...』我就成個大哥哥說教咁款。

「讀書仲邊有用...我而家唔搵錢...生存唔到㗎...」小妹妹講到想喊想喊咁...

你話呢個世界係唔係奇怪...

喺屯門裡面已經可以話係無政府狀態，但啲𡃁仔𡃁妹仲想返學...

出到嚟呢？有書又唔讀...走去做雞...

『咁...咁要生存都可以有好多種方法嘅...可以正正經經搵份PT...再唔係政府都會有支援㗎嘛～』

「邊有人請喎...就算真係有人請...又搵得唔多...連食都冇得食...」小妹妹眼有淚光咁...

『咁...咁點解...有咁多女仔選擇喺呢邊開工嘅？點係唔上網呢？上網唔係易搵客啲咩？』嗱...你唔好喊吖...我最怕女仔喊㗎喇...

「因為...呢邊搵得多啲...」小妹妹夾到對髀實一實...

『吓？呢邊搵得多？』我唔係好理解喎...

「嗯...」小妹妹點點頭，「呢邊啲解放軍出手闊綽啲...」

『解放軍？！』點解又關解放軍事？！

「嗯...解放軍喺呢邊做基地之後，佢哋經常嚟搵女仔...」小妹妹又咬咬唇...好似有口難言....

『哦～原來係解放軍～』原來解放軍搵咗呢邊做基地？！

點解又會...揀呢邊？

唔通係因為...近特殊區？！

喺地理及戰略上...喺一個近敵軍嘅小島做基地...的確係有啲優勢...

「所以...呢邊啲樓都做晒一樓一...」小妹妹又夾到對髀實一實...

『你哋就係...租呢啲劏房做生意？』我望望整間劏房...

「嗯...啲租金都唔平...每日都真係要做唔少...」小妹妹又想喊想喊咁...

『咁...咁...Er...』見到佢咁楚楚可憐...我個心都亂晒...

「而且...聽講解放軍會擴建基地...遲吓會收埋呢邊...到時又要搵地方...」小妹妹已經流咗兩行淚水...

『Er...Er...唔好喊住先...困難總比...唔係唔係...方法總比困難多嘛～生命無希望...唔係唔係！生命滿希望，落街俾車撞...』解放軍會擴建基地...

仲會收埋呢邊啲樓...

即係話...好近...

解放軍基地好近呢邊...

咁即係喺邊度呢？

「唔...唔...到時...到時搵唔到地方...做唔到生意...都唔知點算...嗚...嗚...」小妹妹開始喊起上嚟...

『唔好喊～唔好喊～搵唔到咪唔好做囉～』望到楚楚可憐嘅小妹妹喊得咁淒涼...我個心都軟埋！

「嗚嗚...嗚嗚嗚...」小妹妹就越喊越勁...

『船到橋頭自然直...撞到冰山特別攣...唔好喊...唔好喊...』我已經語無倫次...手忙腳亂...唔知點算...

「嗚嗚嗚...嗚嗚嗚嗚...」小妹妹撲埋我身上！攬實咗我！

『呃！呃...』我輕輕攬住小妹妹...掃吓...掃吓佢背脊...

點解要咁呢...

點解年紀輕輕嘅小妹妹就要切身體會呢個殘酷嘅世界呢？

十四五六歲...明明就係最青春...最青澀...最爛燦嘅時刻...

點解要喺呢個時刻...被扭曲嘅社會摧殘呢？

「嗚嗚...嗚...嗚嗚嗚嗚...」小妹妹好肉緊咁攬實我...喊得好厲害...

『乖～乖～唔使驚～冇事嘅～冇事嘅～你的樣子如何～你的日子也必如何～睇你的樣子這麼好看～就知你的日子一定會好過～』對住喊到梨花帶雨咁嘅小妹妹...我真係冇晒辦法...

一直被小妹妹攬實嚟喊...一直安慰住佢...都唔知過咗幾耐...

「嗚...嗚...」直至到小妹妹喊到攰攰地...

『你都係...好好休息吓啦...』我好溫柔咁將小妹妹扶到瞓落床...

小妹妹雙眼通紅咁瞓喺床上望住我...

『呃...呢度三百蚊...我身上淨係得咁多咋...』我將三百蚊交到小妹妹手上...

「多謝...」小妹妹咬住唇咁點點頭...

『好啦...咁我...走喇...』我都...都差唔多係時候...

「嗯...呃！你...你一定要成功...」小妹妹含羞答答咁望實我...

『嗯...你都...讀返書啦～唔好再做喇～』你應該可以過得更好...

小妹妹諗咗一諗，點點頭：「嗯...Bye Bye...」

『Bye...』

係時候...離開...

到最後我都冇問到小妹妹叫咩名...

更加唔會知佢會唔會真係肯聽我講，唔再做...讀返書...

但我希望...希望佢可以過得幸福...

你可能會話二百蚊有條未夠秤嘅𡃁妹仔玩都唔玩，扮咩君子大仁大義？

你話我正義撚又好道德撚又好...Whatever...

我只係唔想對唔住阿月...對唔住自己...對唔住一個...為世所迫之下走入火坑嘅小妹妹...

今晚出完

三句預告

離開一樓一，落返嚟大街...

街上仍然都係咁多囡囡拉緊客...

另外就係...多咗唔少陸軍裝嘅男人...

青衣軍事基地

Titanic揚

有利位置

屌 處女航就沉

你知就好啦

唔知點解諗起雛妓入面呀Sa同妹妹傾計嗰幕

我知我廢

好有FEEL

個心lar住lar住好痛

明知件事係錯嘅但係都係要做

做人本來就係身不由己

嚟緊2022年嗰隻是咪廢腸揸 然後又炒落冰山到
冚船剷

扭曲嘅社會

搵到錢就唔係錯

報報

越發達嘅社會 越身不由己

撞到冰山特別攣

把冰山劈開 劈開

撞開先啱

綽姿嘅冰山

冰山有災

沉了

綽姿輕鬆打爆你啦

Titanic揚:我碌嘢真心正喎

綽姿:唔洗隊精神液都輕鬆打死件弱者啦

支持出委託打柒飛揚

姐姐有冇ielts秘訣

都話我係冇預備過咁去考咯

好在最後exchange唔洗ielts

故摩寧

高材姐姐仔

高材鳩祼考都得啦

大量巴睇code blue嘅話會唔會係咁搵bug

我想去exchange咋

環遊世界cow女

毒撚想去日本毒咋

仆街仔仲要食架妹 好撚酸

邊度到我食呀

一隻手指搞掂

切落嚟做標本

係廢柴

值幾多Sil

你都要秘訣㗎咩

神

嗰陣時

黑熊早晨

呢度真係好多神人

食完囡囡再考都得啦

中午要唔要嚟個風味漢堡

似會

去吧去吧 去exchange食囡吧

食勻全世界

日本妹

JS

講句英文啲日本妹鳩衝過嚟

各位早晨
開快星期五

好

食到成手都係，咪攪😖

張飛咁矇又知我係睇CODE BLUE🤔🤔

呢套系列好少bug，我幾Buy👍👍

呢個時候都係得個幾套戲比較好睇啲

有冇睇過house
好撚正但係好多bug

code blue不了 悶撚到食屎

而家喜歡睇GOOD DUCTOR

睇哂3個Season先睇會好有親切感

山下智久面癱樣

以為JavaScript

明顯我係未瞓醒啦

咁咪香港特色囉

高才鳩對眼

總點係兩張飛

介紹

唔通正嘢都要多Bug

重點

其實我都係講緊JavaScript咋嘛

搞乜係咁打錯字 睇嚟好唔夠瞓

幾套都俾你估中😅😅

揚揚

咩2張飛?
建議去驗一驗眼

呢度個個都有品味

大家都係IT狗

我對眼一直都唔係好

DM上眼😦😦

妖 點解成篇咁多口號
仲要有囡囡都唔上

老花

因為沉咗

Titanic

無得j的故好辛苦

真係好弱

可以照J

無甜J唔到

Chok幾Chok就起機㗎啦

文

飛揚落到街即刻撳錢啦
好快又要救濟其他小妹妹㗎喇

最後校對

長貧難顧

上回講到飛揚想喺妹妹仔身上買啲情報返嚟。
妹妹仔就著返件大褸，坐喺床邊慢慢講。
都喺嗰啲阿爸又跟佬走～阿媽又欠債纍纍～仲有個七十幾歲嘅阿哥要養嘅悲天憫人故事啦～
仲得知原來解放軍基地設咗喺呢邊，啲解放軍出手闊綽啲，所以先有咁多囡囡喺度做一樓一！
原來...解放軍基地設咗喺青衣？！
妹妹仔講多幾句唔夠，就喊起上嚟！
飛揚最怕啲女仔喊，仲要係妹妹仔！搞到心都軟埋～
妹妹仔仲要攬住飛揚喊～
飛揚就只好掃住妹妹仔背，安慰佢啦～
安慰咗唔知幾耐，妹妹仔都喊到攰晒，飛揚就讓妹妹仔好好休息。
仲放低埋身上嗰三舊水先走。
二百蚊有個妹妹仔屌兩次都唔屌，仲要俾三舊水人～Titanic揚～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

離開一樓一，落返嚟大街...

街上仍然都係咁多囡囡拉緊客...

另外就係...多咗唔少陸軍裝嘅男人...

街上真係多咗唔少剪陸軍裝髮型嘅男人...仲要個個都大大隻隻黑黑實實成碌柒！

「帥哥～來吧來吧～我很想要你的巨棒唷～」囡囡對住班陸軍裝壯男都操流利嘅普通話...

照咁睇...呢班男人...就係解放軍...

望住一個二個壯男鹹鹹濕濕咁被囡囡拉上樓...

做軍人都特別鹹濕？特別需要？多啲嘢射？

唔知啦～我而家淨係想知...解放軍基地會喺邊...

頭先個小妹妹一喊，就搞到手忙腳亂心都軟埋...都唔記得問解放軍基地喺邊添...

而家就只可以...自己搵搵啦...

我一路行，一路望望身邊班解放軍...

究竟喺青衣...有邊個地方方便設基地呢？

青衣...都算幾大㗎喎...有冇路牌？

咦唔係喎！地圖應該有顯示㗎喎！屌點解我咁蠢...而家先諗到㗎呢？

正當我想拎部電話出嚟之時...

等等先！如果話青衣邊度係設基地嘅好地方...仲要係近呢邊嘅話...唔會係...

我立即沿住條既熟識...又陌生嘅路行！

一行出美景花園我就見到...

『唔撚係吖化...真係咁...』見到本來係青衣IVE Campus，而家變咗被厚厚嘅圍牆圍住嘅解放軍基地！

點會...點會咁㗎？！

頭先...頭先坐紅Van入嚟路經此地...都冇為意...

原來...原來已經...被解放軍霸佔咗！

睇嚟我真係...觀察力好低囉...

係幾時嘅事？點解要揀IVE？！

我望住高高嘅金屬大閘外，仲企咗兩個Full Gear手持長槍嘅解放軍...

仲有...咁啱有六個Full Gear手持長槍嘅解放軍圍住圍牆巡緊！

解放軍基地...竟然可以咁近民居...

仲要話...遲吓仲會擴建...佔據埋美景花園...

話唔定...話唔好快成個青衣都會...都會成為解放軍基地？！

會唔會係咁吖...

我離遠圍牆行...

圍牆都真係幾高...唔係好睇到裡面...只係見到裡面...有幾座...銀色嘅建築物頂...

究竟而家裡面係咩情況？

究竟而家...係咩情況？！

離遠觀察...行多幾轉...

我諗...真係唔好咁多問號...係時候要面對現實。

現實係眼前呢個解放軍基地，唔止以前IVE Campus咁大...仲更加大！

有限度嘅目測估計...最起碼已經擴展咗三倍...四倍都有...

三四倍地方...現時嘅駐港解放軍軍力...會有幾強大呢？

繼續離遠觀察...出口唔止得一個...

淨喺呢邊...都有兩個金屬大閘出入口...

其他位置呢？我諗一定仲有其他出入口...

金屬大閘咁鬼大...我諗唔止可以俾裝甲車出入...

就連坦克車都可以出入自如！

坦克車...

究竟....解放軍係點樣鎮壓西貢？

除咗搵我哋SPIRIT之外...佢哋自己...又有冇派軍？有冇出動坦克車？

會唔會好似...當年六四...

我繼續觀察四周...觀察天空...

我發現...解放軍基地嘅上空...有一架架...細細架...三角形...銀光閃閃嘅...Drone？！

雖然我企嘅位置有啲遠（加上我大近視睇得唔係好清楚）...但的確...係Drone！

幾架三角形嘅Drone喺天空上盤旋...巡邏...

真係先進...用Drone嚟巡邏...咁先係未來㗎嘛！

當我再望多幾眼，就有架Drone閃住藍紅光咁飛過嚟我頭頂！

「立即離開！未經許何，不得於此處逗留！」仲會用普通話廣播！

『對不起...對不起...』我就舉晒手投晒降咁向後退！

唔准逗留？邊鬼個叫你咁近民居姐...

我一路退後，部Drone就一直望住我咁！

直到我都行到幾離，架Drone先飛走。

好啦好啦～行近唔得，就再喺周圍行吓啦～

再喺附近行吓兜吓...馬路上都有唔少車經過。

除咗小巴，仲有行電嘅雙層巴士...個Look都幾靚仔...幾有未來感。

“颼！”仲有唔少私家車喺身邊飛過！都係行電！都係好有未來感！

私家車都咁鬼型...唔知超跑又會係點㗎呢？

我最愛嘅林寶吖～應該好似Cyber Formula咁～

企喺路邊挨喺欄杆睇吓車，又行返入美景花園...又過去長青邨搵櫃員機...

冇錢喺身喇！要撳返啲先得喇！

行到嚟長青邨，都係比較殘舊...十足十等緊收樓唔再翻新一樣。

而且...街上嘅途人都比較大年紀...都係上咗年紀嘅老人家。

望住啲公公婆婆坐喺長凳吹風...

咁鬼凍就返屋企啦！一陣凍死街頭呀！

成條邨想搵個年輕貌美啲嘅女仔睇吓都冇...

唉...都係美景花園多美景...

好唔容易先搵到部櫃員機，好彩同屯門入面嘅一模一樣。

都係咁操作姐～冇分別～難唔到我～

而銀行戶口裡面就得返...六百...

呢度搭紅Van返去深井又二百...深井返入屯門又五百...（仲未計會唔會加價...）

撳晒出嚟都唔夠搭車...

咁係唔係應該將Sil轉做現錢先呢？

又應該轉幾多呢？

呃...唔...Errrrrrrrrrr...

唔撚理喇！撳咗五百出嚟先算啦！（我認我係有選擇困難症！）

唔夠最多問綽姿借～

當我撳完五百出嚟袋返好之後，我手上部電話震吓震吓...

我望望個Mon...

『係綽姿？！』

今晚出完

三句預告

[Day 06－護送委託] PART 07

係綽姿打嚟...

都係聽咗先：『喂？』

口口聲聲話長貧難顧
但係隻鹹豬手已經搵緊枝牙籤

已經將[Day 06－護送委託] PART 06 Upload上Facebook同紙言

心思思 但又唔敢先係真

返去調教綽姿

係唔係死無全屍

幾離？

應該係幾遠
謝校對

又話自己真心正嘅

綽姿唔重視呢啲

係唔重視定係細到睇唔到吖

都話真心細

老了 開始唔掂

細到縮入去

唔重視

為廢腸碌真心細而設

真心正吖

起唔到機

縮陽功吖

幼幼

睇完830大結局，TVB又偷左我個故輝Sir死過翻生果段

FF算唔算有罪

有編劇偷橋

早 今日要同佢決一死戰

報報早
你同你啲隊友決一死戰好過啦

妹妹仔早晨

各位早晨
好似又有啲凍 大家著多件衫喇

小心著凉，同埋早D打流感💉

Individual report#

老豆打完立即病

終於唔使理班豬隊友

有少少發燒屬正常現象，放心

佢年年都係 但年年都唔記得

好多嘢做

好好瞓一覺

使唔使通頂

原本想今晚唔好咁夜瞓，點知瞌埋眼諗諗下野就諗到冇晒睡意 又可以繼續做野

戰友

早
食完早餐就有得

繼續做

+1

迫不及待想玩玩了

點解唔係諗諗下就瞓著

勤力

高才鳩早
幫你打打氣

進度如何

玩完再做

各位早晨
點解時間過得咁快

agger
神啊 請給我多一點時間

衝緊deadline?

神啊 請給我控制時間

今晚唔使瞓

沉咗船就算啦 仲要玩超能力搞囡囡
係咪想救濟晒全青衣嘅未成年少女吖

尋晚已經冇瞓

聽日又要返工

我只係想返翻去過去咋

二連

高才鳩一定得嘅

時間過得好快

佢唔得冇人得啦

香城大學派exchange offer根本係透明式黑箱作業

忍唔住回左個post，佢話剛完套830劇冇伏筆去起轉合，我問佢敢唔敢話自己百份百健康?就算BODY CHECK數據話冇事，轉頭行行吓街暈低中風呢D情況都見唔少，講真，冇人可以保證自己個心下一秒仲係跳，呢D就係無常，可以一D先兆都冇就突然走左
正因為咁，人生先有動力去行自己每一條路，珍惜身邊所有，事事無愧於心，即使有咩意外，都唔會有遺憾

溝過女教授就掂啦

喺某啲情境之下被迫冇嘢做嗰時(例如浸緊溫泉/等緊叫number)
成日都會諗自己死咗之後個靈魂會去咗邊
次次都諗到淆底 好驚自己啲意識會消失

明明在生嘅時候就係自己個意識存在 所以知道自己仲生存
但係死咗之後應該係喺意識繼續存在之下知道自己死咗 定係一下子乜嘢都冇晒

不了

我比較相信人死如燈滅，如果真係有輪迴咁真係太殘忍...咁既人生要loop幾多次

咁咪好似

雖然舖機由始至終都打得好屎
但係日日都有keep住load出嚟玩

但係玩咗幾十年之後突然間死save
永遠都load唔返出嚟

唔會咩都冇哂，雖然我未死(亦未有频死經驗)但我根據唔少資料研究推斷，有D人太突然(例如車禍，意外等等冇準備之下意識離開肉身)唔知自己唔係實體，做番平時D野，一樣咁生活，直到察覺其他人對自己冇反應，又或者肉身恢復心跳，瞬間被扯回肉身，醒番當自己發夢，又或者醒唔番，心跳停，腦死，連住肉身靈波線隨之消失，有宗教信仰會見六道光，亦有人話一切都係意識所幻化，你鐘意到時揸住隻FREDOOM走都得

如果人死真係如燈滅，咁好多野就解釋唔到，既然世界上咩都有循環(水一氣一雲一雨一水)，點解人唔會?人本身構造都係一個循環，意識只係走左去另一個空間，可以係呢個時空，可以係以前，可以係未來，可以係平行世界…………

人類既物質形態係循環緊，但有咩證明到意識都會循環? 意識係咪已經屬於另一個維度先理解到那嘢?

可能只係得個容器會循環
每次裝載新意識之前會格式化
就好似隻usb唔會消失 但係裏面啲嘢已經唔同咗
咁嘅話仲係唔係同一隻usb呢

人嘅細胞七年後會換晒做新嘅細胞，咁仲算唔算係同一個人呢

所以人嘅本體就係意識
但係意識嘅本體係

有聽過阿賴耶識?有D人腦海中/夢境中會出現一D地方同境象係佢今生未去過未經歷過，又或者第一次去某個地方同有時遇到D場景好有印象，好似之前到過遇過，以上有可能來自呢種深層意識，有D個别例子係呢種意識仲存在之前學過某D知識同技能，令今世冇接觸到都可以有印象甚至運用出來🤔🤔

可唔可以當係
個容器喺盛載新嘅靈魂之前洗得唔乾淨
又或者有啲random嘅data咁啱構成到一段虛假嘅記憶

當有D人死後留戀住一D地方/一D事，意識就會被鎖，一直在呢個地方停留。
用唔同方法自殺既人，死前痛苦感覺亦會鎖住意識，要不斷重覆體會去尋求解脱。

即使係片斷亦都來自深層意識，
或者可以咁假設，表面意識就係思想言行記憶，好似司機咁落車後交俾下一個去重新演譯，但深層意識則繼續依附住

唉瞓先
聽日再戰

早 好想繼續瞓

知又改變到咩

啱吖啱吖
有好多嘢真係Check唔到唔等於冇事
可能係啲好罕有嘅病又唔知
世事無常 人係好化學

高圓圓

唔記得喺邊睇過人死後係會輕咗唔知幾多%
嗰幾個%就係魂靈

高圓圓咁嘅女教授

可能係LCL再轉化做其他嘢
不竟宇宙萬物都係轉化再轉化

個Save仲存在 只係轉化咗第二樣嘢

靈魂學說

結合 同化 轉化其他嘢嘢存活都唔出奇

意識係能量嘅一種

我會覺得唔係
意識就好似電一樣

靈魂先係本義

靈魂係本義

星失

你實保到靈魂可以完整冇缺咩

執念

醒咗好攰

報報早
我都好想繼續瞓

各位早晨
有啲執念令你冇執法忘記
縱使洗咗腦 但靈魂嘅能量都會令你腦內有種感覺
可能記唔係 但感覺仍然存在

眼訓咗成日...就快要搵牙籤督住對眼

尋晚做過乜呢

訓覺等今日返工...

尋晚嗰啲嘢好似好有道理咁

肯定做賊偷嘢嚟啦

捕食者

如果沒靈魂，那為什麼世界上這麼多人會不其然說起靈魂？
其實我偏向相信有靈魂，就算未proof到，因為我細細個未聽過人講靈魂嘅野，但個腦入面係有靈魂呢個term，我都唔知點解，真係冇人講過同教過
我就覺得點解我地活著係因為你嘅靈魂需要學習你唔識嘅野，例如點樣逆境求生，學習道德，將一直存落黎嘅知識智慧疊加落去
講開又講，我個feel真係好似體驗緊故事，呢幾年發生嘅事好痛苦，得著好多，差唔多成仙咁，咩都唔介意了
同埋真係有靈魂，我個靈魂年齡（網上有學說）一定係好年輕好廢
真係講到1999

咁一定係因為做少咗啲嘢

邊啲嘢

定係被人偷

那獵人也是獵物

最點係好年輕好廢

真，跟本智力跟靈魂年齡有關 有啲人咁撚醒就知啦

有啲細細個就老人精咁

出文啦

又到左睇文嘅時間

上回講到飛揚離開一樓一，想搵搵解放軍基地喺邊。
飛揚突然諗到有個好地方。
去到IVE舊址，真係變咗被厚厚圍牆圍住嘅解放軍基地！
飛揚以有限嘅可視範圍目測，解放基地比IVE嗰時更大！
聽個妹妹仔講遲啲仲會擴建...會唔會成個青衣都變成解放軍基地㗎？！
望多幾眼，就有部銀色嘅Drone飛過嚟趕飛揚走！
飛揚就走遠啲，離遠再觀測多陣就行去長青邨撳機。
呢邊啲舖員機同屯門都係一樣，操作都冇唔同。
當飛揚撳完五百出嚟袋返好之後，手上部電話震吓震吓...
飛揚望望個Mon...
『係綽姿？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 06－護送委託] PART 07

係綽姿打嚟...

都係聽咗先：『喂？』

「喺度做緊咩？」綽姿一開聲又係好直接咁問。

『我...我啱啱撳完機...』跟住做乜好呢？

「有冇出去踩吓線？」綽姿Keep住直接問。

『有吖...出咗去喇...』呢頭又有乜地方好行呢？

「嗯...咁你留意住委託...遲吓就會Send個集合地點俾你。自己喺出面小心啲。」綽姿講得有啲細聲。

『哦哦...』喺出面小心啲？

我覺得呢度安全過屯門喎...

「晏啲見。」講完之後，綽姿就收咗線。

哦...晏啲見囉...

呢邊有乜好行...

要行去青衣站...又好似有啲遠...

又唔知幾時要集合...又唔知集合地點喺邊...

唔...都係開個委託睇睇先！

開返個委託出嚟一睇...

『嘩！多咗咁多...』成員...

今次個委託...除咗我同綽姿之外...仲有十個八個成員！

真係有必要咁多人咩？

唔知...我都仲係唔知要護送啲乜...

之不過...人越多就應該越安全～

好啦～喺仲未有集合時間同地點之前...再行吓啦！

我向住青衣站方向行...

橫過幾條馬路...上過幾條天橋...遇到唔少路人...仲有警察。

啲警察都係懶懶閒咁，一邊吹水一邊望吓有冇靚女一邊行Beat。

起初都有啲擔心會唔會俾龜逗...

你話行者長袍都可以話係外套！精神液係水晶！精神刀柄仲可以當係鎮紙！但匕首真係冇得扮喇掛？！

俾龜搜到真係告我藏械㗎喎！

之但係...睇而家啲警察...個個都好似色狼咁搵啲女仔嚟逗...抄個牌...再唔係就拉入後巷唔知做乜...

而家做警察真係好開心～

所以我仲怕咩警察姐？我又唔係女～

望住兩條死差佬又拉咗個仲著住校服嘅學生妹入暗角...

我就冇理人咁多，繼續向住青衣站方向行，行出青衣公園。

行咗都幾耐，終於都俾我行到嚟青衣站....終於都...嚟到一個...比較正常嘅地方。

青衣城裡面都真係幾多人，而且仲係名店臨立。

而家呢個鐘數...應該啱啱食完Lunch...大家都趕住返工。

喺人來人往嘅商場裡面先發現自己...融入唔到...

唔係話衣著上比較獨特...

咁多人喺同一個空間，個個都著唔同款式唔同顏色先叫正常。

相反如果個個都一式一樣就真係異相...

我所指嘅融入唔到係...心態...

可能係因為...呢度比較有未來感...

指示牌全部都係用上LED...

名店裡面仲有唔少...立體投射影像！

啲立體投射影像仲要好似真一樣！

係屯門裡面...冇嘅嘢...

我再行近啲...隔住塊玻璃望入裡面...

基本上店舖裡面都係冇Counter...每個人都係拎住個購物袋，將想要嘅貨物放入去就可以大搖大擺行出店舖！

唔使錢㗎？！

唔係...應該係自動轉賬！

只要客人一拎啲貨出門口，就會自動喺你銀行扣錢！

咁如果...銀行冇錢呢？！

信用卡？月結？貸款？

Whatever啦～總之一定有方法要你埋單～

真係好唔習慣...呢種感覺...先至係由廿年前嘅過去嚟到未來應有嘅感覺！

喺青衣城裡面漫遊...

留意身邊趕緊返工嘅OL...西裝友...

雖然面上不帶半點笑容...之但係...唔算話好緊張。

就好似一般嘅打工仔咁...好似我之前返工咁...

真係奇怪...其實青衣呢邊同荃灣一樣...都幾近屯門...係最接近特殊區嘅市區...

呢度啲人真係唔驚㗎咩？

唔驚班“恐怖份子”突然鳩衝過嚟襲擊㗎咩？

點解佢哋好似...一啲戒心都冇？

究竟係香港人嘅警覺性低？定係接受能力太高？

我真係...唔理解...

喺青衣城裡面再遊多幾轉...行到有啲腳軟。

無法融入嘅感覺仍然未消失，不過都唔算重要。

反正呢頭都好似...冇乜調查嘅價值。

『唉～嘥時間～』我就拎部電話出嚟，打開個SPIRIT App睇睇個委託...

委託有更新！更新咗...

『集合地點！』

集合地點係...青衣海濱公園...公眾碼頭嗰邊？！

嘩...咁鬼死遠...又要行過去吖？

點解就唔可以一早講定喺邊集合呢？

一早知我就唔行過嚟青衣城...直接行過去集合地點等算啦！

唉...講乜都冇用...都係起行罷啦...

離開青衣城，我就沿住海濱公園...“颼！颼！”食住海風咁行...

『好撚凍...好撚死凍呀真係...』

攬實自己震住咁行...好唔容易先行到過嚟公眾碼頭。

碼頭都唔算太多人...得四五個阿叔阿伯喺碼頭邊釣魚...

鬼咩咁鬼死凍又大風...有鬼人會坐碼頭吹風咁浪漫咩...

我就縮吓縮吓鳩都縮埋咁搵個冇咁食風嘅位企企...

幾時先有人嚟呢？

其實有人到咗未呢？

左望望...右望望...都唔覺有形跡可疑嘅人經過...（最可疑嗰個咪係我囉！）

再過多陣，有兩個釣魚阿伯都頂唔住要執嘢收皮！

嘩屌...我都想收皮呀...

唔好話，我而家企緊嗰個位都仲係好食風！

再企喺度震多兩震...

「屌你老母咁撚柒凍都唔會有魚釣㗎啦！」

「係咯係咯...早啲返屋企搵老婆取暖好撚過！」

又有兩個阿叔頂唔順執嘢走！

係咯係咯...天寒地凍返屋企扑嘢啦～

望住兩個阿叔拎齊晒嘢趕住返屋企同老婆扑嘢...

成個碼頭就得返我同一個釣魚阿叔...

『我屌吖...好撚凍...好鳩凍...幾時先有人嚟㗎？』就喺我攬到自己實一實，震吓震吓之時...

「真係有咁凍咩？年輕嘅隨行者...」釣魚阿叔背住我...攪吓攪吓支魚杆...

年輕嘅...隨行者...

係...叫緊我？

今晚出完

三句預告

我疑惑咁望住個釣魚阿叔嘅背影...一步步行近...

佢都係行者？都係今次委託嘅...成員？

但點解...我明明冇用到精神液...唔喺精神化之下...點解個阿叔會...

準時

今次會唔會又俾其他行者陷害

飛揚咁弱 陷害咗都唔知咩事啦

考完midterm未
考完記得溫final啦

唔使抖

考撚完 時間快到得番一個月溫final

今個冇midterm

你仲有幾年慢慢捱

唔知係咪俾廢腸傳染左，打文瘋狂打錯字

屌

咁撚正

都係最後嗰個禮拜先溫㗎啦

正吖

上咗岸

錯字係會傳染

你射姐姐仔

高才係唔同啲

姐姐

對姐姐好失望

點解我坐紅van嗰時身邊永遠都冇囡㗎

唔好妄想自己會遇到Gigi

你又咪成日幻想WingWing

Wing Wimg陪緊我做野 等緊我做完嘢就會佢出去玩

＿＿＿＿＿＿🛫

有腿有腰有樣

冇波有腿有腰有樣

有波有腿有腰有樣

曲線話埋Gigi

27歲冇波有腿有腰有樣 同姊妹爭仔

好撚熱呀

呢期興在紅van遇到已過世的人落車…………叫降魔Van

以前有一個基本概念，人活著的意義是不斷提升自己，每一天都比昨天進步，到而家體會多左，其實人生呢個COURSE每個階段所面對人同事都會唔同，點樣去適應人與人之間相處，同唔喜歡自己/自己唔喜歡的人去共存，磨合，避重就輕先至係大課題，有D人一見就投缘，有D人一見就世仇咁，當中原由已經唔係呢三幾十年累積，可能涉及以往，未來…………

點解呢

冇GiGi咁嘅囡囡

啱吖啱吖

兩個都唔好想太多

張相陪緊你

夠晒

小饅頭夠了

都是平

條仔真幸福

凍喎

點解要咁呢

近呢幾年 一直覺得零就是全
當走到最盡頭之時 所有嘢都唔重要

各位早晨
幾晚夜晚 有啲頭痛

雖然去到最後乜都唔重要 但都要努力咁過每一日

咁都有波? 咪玩啦清

努力咁走向盡頭

冇波唔重要

車神同姐姐仔喺度引戰

唔怕 人數唔多不足以引起戰爭

成班迫害毒撚女神

邊個邊個

你咪又係

你哋好戰

最後校對中

上回講到綽姿打嚟問飛揚有冇出去踩線，仲話遲啲就會有集合時間同地點，要飛揚留意委託。
飛揚睇睇委託，發現多咗唔少成員。
喺未有下一步指示之前，飛揚都係去青衣城睇睇。
行到去青衣城，發現個個商舖都用立體投射影像。
而且仲用上自動付款方式。
呢啲先叫未來㗎嘛！
行多幾轉，飛揚都係融入唔到呢個環境。
然後睇睇委託，集合地點出現了！
飛揚沿住海濱長廊食住冷風行過去。
行到去集合地點，唔覺有異相嘅人，就只有啲阿叔阿伯勾魚。
企咗陣，食咗陣冷風，啲阿叔阿伯都差唔多走晒。
成個碼頭就得返飛揚同一個釣魚阿叔...
『我屌吖...好撚凍...好鳩凍...幾時先有人嚟㗎？』就喺飛揚攬到自己實一實，震吓震吓之時...
「真係有咁凍咩？年輕嘅隨行者...」釣魚阿叔背住飛揚...攪吓攪吓支魚杆...
年輕嘅...隨行者...
係...叫緊飛揚？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我疑惑咁望住個釣魚阿叔嘅背影...一步步行近...

佢都係行者？都係今次委託嘅...成員？

但點解...我明明冇用到精神液...唔喺精神化之下...點解個阿叔會...

『係吖...凍吖...』我再望清楚釣魚阿叔...

頭髮凌亂...皮膚粗糙暗啞...面上仲有唏噓嘅鬚根...

就咁睇...應該都有四十幾歲...

「而家啲隨行者真係...」釣魚阿叔攪起個勾...

咩意思？！

『係呢...你...喺度做緊乜呢？』咩意思都好啦...搵啲嘢講吓啦。

「釣緊魚囉...咁都仲要問吖？」釣魚阿叔冷眼望一望我，然後又Fing個勾出去！

吓？釣緊魚？我就係因為見到冇魚又冇餌咁...唔知你喺度釣乜春先問咋喎...

「偷生，執行者。暫時係今次委託嘅隊長。」釣魚阿叔眼定定望住個海。

係喎...我都冇留意過今次委託有咩人添...

之不過呢...

『暫時係今次委託嘅隊長？』點解會係暫時呢？

「嗯？」偷生叔叔帶住疑惑嘅眼神打量住我，「你...唔明...公開委託嘅規則？你嘅...師父冇同你講過？」

『呃...冇...佢冇講有關公開委託嘅事...』佢仲好多嘢都冇同我講添！

「唔...」偷生叔叔諗咗諗，再望住個海，「呢啲嘢本來應該係由你師父講你聽...之但係...你成個問題寶寶咁...」

我個樣似問題寶寶咩？有咁可愛咩？！

「公開委託係定一個報酬金額，等有興趣嘅行者接。由於不設人數上限，所以就要睇委託已經有幾多個成員，酬金仲可以分到幾多，決定你仲想唔想參與。隊長方面唔係先到先做...而係計資歷越高就成為隊長。照而家嘅情況...應該唔會再有人加入...就算有...資歷都應該唔會夠我高。」偷生叔叔又攪攪魚杆。

原來係咁！

即係話要接公開委託之前，除咗要睇吓個委託要做啲乜...風險高唔高...酬金多唔多之外，仲要睇吓現時有幾多成員參加！

如果太多人...酬金被分薄...覺得入不敷支嘅話就唔接！

呢個制度又唔錯喎！

偷生叔叔又攪起個勾...又係冇魚冇餌...

其實佢識唔識釣魚㗎？

定係佢以為自己係姜太公吖？

突然！

「咦咦？有個隨行者同個執行者都到咗喇喎！」背後有把男人聲出現！

我立即回頭一望，就望到有...兩個廿幾歲嘅男人雙手插住褸袋企正喺我背後！眼甘甘咁望實我！！！

一個高...一個矮...兩個都係毒撚Look...

係幾時...幾時行到嚟我背後...仲要企得咁貼！！！

「唔好誤會...佢唔係我嘅隨行者。」偷生叔叔又用力一Fing！Fing個勾出去！

矮嗰個有啲失望：「噢...估錯咗添～」

高嗰個恥笑住講：「我都話㗎啦～」

吓？估錯啲咩又都話啲咩？

都唔重要...

『係呢...點解你哋又會估到...我係隨行者嘅？』呢點先重要！

唔單止偷生叔叔...就連眼前呢對高矮雙毒都估到我係隨行者？！

「哈哈哈哈～」矮毒笑到勁嘔心，「睇你個樣柒吓柒吓乜都唔識咁，就知你係隨行者啦～」

吓...我個樣好柒咩？

我夠唔見到你個樣有幾型啦死毒撚...

「唉...睇嚟佢仲係唔知自己柒喺邊喎...」高毒睬我都嘥鳩氣咁行去另一邊欄杆。

「唉～抖吓好過～」矮毒又跟住高毒行埋欄杆睇海景。

屌啦...兩條死毒撚好行遠啲添！

繼續企喺海邊食風...

兩條死毒撚有佢哋挨喺欄杆HEHE...

偷生叔叔繼續有佢成個太公望願者上釣...

再等多等...呆幾呆...就有架船仔由遠處駛埋嚟...靠岸...

三個著住黑色大樓，年紀介乎二十至三十嘅男人上岸。

我估...呢三個男人都係行者...今次嘅成員之一...

三個雙手插住褸袋嘅男人上岸之時，仲要帶住奇異嘅目光打量住我...

做咩姐？

大家都係咁上下裝束姐...點解好似對我咁好奇咁㗎呢？

只見三個男人打量多我幾眼，就坐埋一二邊。

係喎...話時話...而家有幾多成員參加今次委託呢？

我又好唔好拎部電話出嚟睇睇呢？

但橫視四周...企喺或者坐喺不同角落嘅行者...佢哋都冇拎過部電話出嚟...

假如我而家拎...會唔會更加奇怪？

就喺呢個時候，離遠有個嬌小嘅身影...向住我哋呢個方向行緊過嚟...

呢個熟悉嘅嬌小身影...係綽姿！

著住黑色毛毛大褸嘅綽姿，雙手插住褸袋，木無表情咁行到嚟我面前！

『嚟咗喇？』可能係因為被班奇怪嘅陌生男人包圍得太耐，而家見到綽姿，總係有種莫名嘅興奮！

「嗯。」綽姿點點頭，眼尾望望右邊...

喺唔知幾時，高矮雙毒又無聲無息咁行到嚟我哋身邊！

「咦？」矮毒樣撚衰衰咁打量住綽姿，「原來鼎鼎大名嘅瓦解...係一個嬌滴滴嘅𡃁妹仔吖？真係見面不如聞名喇～」

又係聽過綽姿嘅大名...仲要加埋鼎鼎咁誇張？！

綽姿只係冷冷咁用眼尾打量咗個矮毒一陣，就頭也不回轉身，向住冇人嘅欄邊行過去。

我都跟住綽姿身後...

「嘖...小蟹柳...」

同綽姿企喺欄邊，我都偷偷望望其他行者...

其他行者都係偷偷留意住...綽姿...

「你了解咗呢度啲乜？」綽姿望住個海...突然問起！

『我！我...喺屯門過嚟呢邊唔係咁方便...』

「仲有呢？」

『仲有搭車過嚟好貴...』

「仲有呢？」

『仲有...今日行過吓青衣城...』

「仲有呢？」

『仲有...仲有遇到一個同你一樣大嘅女仔...上咗去佢度...得知解放軍喺呢邊設置基地...』我諗呢樣係最重要嘢喇掛...

「同我一樣大嘅女仔...」綽姿眼眉望住我...

『嗯...係吖...應該細你少少...』好似話啱啱先十五歲...應該細綽姿少少掛...『估唔到喺佢身上得知唔少重要情報...』

「你叫雞...」綽姿遠離我兩步...

『我...我？我冇呀！我...我去搜集情報咋！』係唔係有乜誤會呀？！

「仲話冇？青衣出名多一樓一...你仲要叫雛妓...」綽姿雙手打交叉咁攬住自己...再遠離我多兩步...

『我...我真係冇呀！喂...又係你叫我踩吓線...得閒就搜集情報！』我試圖行近綽姿兩步...

「我叫你搜集情報...冇叫你叫雞...仲要搵個同我一樣年紀嘅雛妓...唔好行過嚟！你個變態戀童癖！」

『我！我...』

又係你話乜乜只係軀殼...而家你又驚乜鬼嘢我係變態戀童癖呀？！

今晚出完

三句預告

[Day 06－護送委託] PART 08

同綽姿保持一定距離咁一齊企喺海邊望住個海吹吹風...

偷偷望望綽姿...綽姿又用上鄙視嘅眼神眼眉望住我...

鏹水都洗唔清

綽姿應該喺度做戲
假設飛揚真係戀童癖嘅話咪代表有機會鍾意自己
相反嘅話

又係到扮嬲 根本成個少女心出左黎

綽姿雖然係個冷血殺手
但係都係個妹妹仔嚟

15歲仲係雛妓？ 唔係12果啲先係

已經將[Day 06－護送委託] PART 07 Upload上Facebook同紙言

Mola mloa

就係怕飛揚對自己有意

你哋班變態佬成日FF啲囡囡扮嬲 口不對心

對怪叔叔特別有戒心

阿Sa都雛妓啦

U12

成個毒撚格出晒嚟

又迫害毒撚
都話咗我真係毒撚㗎啦

咁17歲都計
講到尾都係飛揚不舉無得叫

變態戀童癖

毒到出汁

扮毒扮到出神入化

太大碌怕隊穿腸

我冇搞到㗎

徐丹青
我以前都有睇過嗜血者 不過已經係好耐之前

邊度有扮

gay

仲唔係出神入化

形容有幾大碌姐

簡直就係男人嘅終極FF

本身就係
又點使出神入化呢

無圖無人證無真相

所以都係只可FF

連自己都呃埋

證明我冇食囡 更冇囡囡俾我食

定係呃左太多女懺悔

邊有

各位早晨
又瞓得唔好喇

上回講到釣魚阿叔原來係今次委託嘅隊長，叫偷生。
偷生仲解析俾飛揚聽乜係公開委託。（詳情請自己睇返。）
等咗冇幾耐，有一高一矮毒撚走埋嚟。
原來高矮雙毒都係今次委託嘅隊員。
兩條毒撚好似唔知期待緊啲乜咁。
各有各企埋一邊等，等等吓就越嚟越多黑衣人。
冇幾耐綽姿都到喇！
飛揚有啲興奮～可能係因為被班奇怪嘅陌生男人包圍得太耐啦。
綽姿問起飛揚今日做過乜。
飛揚話喺一個同綽姿咁上下年紀嘅女仔身上得知唔少情報。
綽姿就誤會飛揚叫雞！仲要叫雛妓！
冤枉呀大老爺～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 06－護送委託] PART 08

同綽姿保持一定距離咁一齊企喺海邊望住個海吹吹風...

偷偷望望綽姿...綽姿又用上鄙視嘅眼神眼眉望住我...

做咩姐...你話我真係有叫雞就話姐...

我都冇做到...

最多只可以話我望咗小妹妹對腳一眼...仲有俾佢攬住嚟喊囉...

咁就要俾綽姿誤會...

唉...真係蝕...早知真係搞咗先算！

我再偷偷望望身後，又多兩個著住黑色大褸，雙手插住褸袋嘅男人企喺牆邊。

呢兩個男人...同其他人一樣...總係偷偷望過嚟我哋呢邊...偷偷望住綽姿...

話我係變態戀童癖？呢班人比我更似喎...

綽姿就一於好少理，繼續雙手插褸袋，望住個海。

我就雙手攬住自己...震吓震吓咁...好撚凍吖...好鳩凍吖...究竟仲要等幾耐㗎？等緊啲乜吖？

等吓等吓...天色都開始暗...好快又天黑...

入黑嘅氣溫就更加凍...凍到我就快變雪條...

「開定掃描...」久久冇出過聲嘅綽姿終於開聲喇！

『哦哦...』我就跟住綽姿，拎部電話出嚟，開定個掃描，『我哋要護送啲乜？』

「唔知...」綽姿袋返好部電話...

『吓？』連你都唔知？咁邊個知吖？！

「我淨係知要入去解放軍基地。然後...再等指示。」綽姿雙手插褸袋，轉身行。

係要去...解放軍基地？！

原來又係要...幫解放軍做事...

之但係...再等指示？

係等解放軍指示？

我跟住綽姿身後行，發現原來已經有...十二個身影圍住嚟企！

十二個人...加埋我同綽姿就十四個人...

咁分錢方面...

當我同綽姿都行埋過去之時...

「差唔多係時候...大家用咗精神液先。」偷生叔叔發出指示！

用精神液...用精神液...

我左手插入褸袋...用力一捏支Level 2精神液！

當道寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身...

「做咩呀？呢度係邊度？」我又聽到喇！

「救命呀！有冇人呀？！」我又聽到女仔聲喇！

「我係唔係就快...就快...」點解一用精神液就...

當道寒意傳遍全身之後...我感覺到除咗綽姿之外...仲有身邊...其餘十二人...

十二人當中...就只有偷生叔叔好似比較強...

但都係強唔過綽姿...

「估唔到...瓦解真係咁勁～」矮毒對眼發晒紅光咁望實綽姿！

唔止...唔止矮毒一個...在場除咗偷生叔叔之外，其餘十個隊員都雙眼發晒紅光...注視住綽姿！

「話晒人哋都係西貢攻防戰嘅倖存者...」高毒又由頭到腳掃視綽姿全身！

喂你好喇喎！𥄫還𥄫，唔好䏜到咁猥瑣好喎！

「好喇！唔好再講無謂嘢！夠鐘出發㗎喇！」偷生叔叔一聲令下...

高矮雙毒都好冇癮咁收晒聲。

其他隊員都唔再將注意力放喺綽姿身上。

所以話，一隊人裡面真係要有個隊長～

而且資歷高嘅都比較穩重係真嘅～

偷生叔叔向住馬路方向行。

我哋一行人都跟住偷生叔叔身後行。

當我哋行到差唔多到馬路邊...

“吱！依！！！”一架黑色GMC Van就劈住彎咁衝過嚟我哋面前急煞！

我感覺到...車頭有兩道氣息...成架車都係得呢兩道氣息...

今次嘅委託...總人數係十六人？

十六人...分15,000 Sil...

唔係唔係！

應該我同綽姿加埋先為之一份...

即係分到...1,000 Sil...

咁計法...今次冇乜著數咋喎...

「上車。」偷生叔叔打開車門...

我哋一行人就跟住上車。

“啪！啪！”偷生叔叔上埋車，閂埋車門之後...

“吱！依！”CMG Van隨即起動！

呢種CMG Van係冇窗！閂埋車門就完全密封咁嘅樣！

我哋十四個人...就左右兩邊各七人...面對面咁坐...

嘩～呢種感覺真係好特種部隊囉～

大家都將身上件黑色大褸除出嚟。

當然我都跟住大家...

大家做乜我跟住做就冇錯㗎喇～

「袋好佢...」綽姿偷偷隊咗支...Level 1精神液俾我！

『哦...哦...』以備不時之需？

係呢...唔知呢次護送...要搞幾耐呢？精神液又...夠唔夠用呢？

我好似一直都冇計算過...

一直都好似係...綽姿幫我計算...

大家都除咗件大褸，拉高衣領笠返頂帽。

我就發現有幾個件袍都穿晒窿咁...爛身爛世咁...

係得高矮雙毒同偷生叔叔件袍比較完整啲。

淨睇花紋...我估大家都係執行者...

係喎...除咗偷生叔叔...頭先都冇IM過！

唔...我諗公開委託係唔駛IM掛...又或者人太多廢事嘥時間掛...

唔知啦～反正唔使就唔理啦～

“吱！吱～依！吱！依！！！”坐咗唔係好耐，架CMG Van就停定咗。

偷生叔叔打開車門，我哋就跟住落車。

當我一落到車...喺夜幕之下...望一望外面...

呢度就係...解放軍基地？！

我望到...我哋喺圍牆之內...行車路上...有幾個Full Gear，手持長槍嘅解放軍士兵企喺我哋身邊！

呢種算係解放軍嘅歡迎儀式嘛？

偷生叔叔行去一個著住軍服嘅軍官面前...

呢個睇起上嚟好似高級啲嘅軍官向偷生叔叔伸出手，用上唔鹹唔淡嘅廣東話：「有勞。」

偷生叔叔同個軍官握握手...點點頭...

握手？唔係應該俾禮先啱㗎咩？

或者...因為我哋唔係解放軍...

或者...因為我哋係...傭兵...

Whatever啦～

今晚出完

三句預告

偷生叔叔同個軍官握完手之後...

「瓦解同吞噬跟住我。其他人留喺度。」偷生叔叔背住我哋發出指令！

吓？點解係我同綽姿吖？

你又錫

終於有得返屋企
但係成功將條deadline推到去星期五

早 捱埋今日就冇堂

早呀喂

趕Deadline

報報早
做晒嘢未

有撚排

學下高才鳩啦

高才鳩可以搵女幫，我呢？

各位早晨
醒咗又想瞓 但又瞓唔返
屌我係唔係就死㗎喇

學佢搵女幫

我遇到既女同學都係問返我野轉頭

嘗試下早睡早起

咁試唔到你 都話你姼㗎啦

早瞓落床又碌碌碌

應該係見我毒毒地先問我野咋

BTW點解會有負皮
我仲以唔會有新人撳入嚟

毒係唔會有女埋身㗎

正評補給

啲女心諗：「條毒撚恰下恰下咁，抄佢啲嘢都唔會嬲啦 」

謝
唔知今個Post可唔可以突破10正皮呢

啲女係會嫌毒撚發出嘅毒氣

邊度有搵囡幫
毒撚永遠自己一個人上堂
功課全部自己做

果然係企喺頂峰傲視一切

其實唔使加密

我覺得MK西同倫敦西某程度上係個樣同打扮miss match 晒
唔否認著到咁潮會有正面效果 但10個可能得半個
有時一套平凡西裝個反效果無咁大
但MK西果D垃圾貨就不值一提

毒撚著西會點

不要再說了

我真係唔敢著

毒撚加套西等於鳩短帶大套
應該改善左個毒撚樣先

毒撚樣有得改善㗎咩

有心搞一定有嘅
至少改下髮型都會好D 啦

專家的神梳個All Back會有咩效果

上回講到綽姿誤會飛揚係戀童變態怪叔叔！
冤枉呀大老爺～
綽姿同飛揚保持距離咁等，而在場越嚟越多黑衣人。
而且個個都對綽姿好好奇咁。
睇嚟都係今次委託嘅行者。
綽姿叫飛揚開掃描，仲話今次要入去解放軍基地。
原來又係幫解放軍做事。
時間一到，大家集合。
當大家都用上精神液後，高矮雙毒覺得綽姿好勁！
仲使你講咩～
偷生叔叔就帶隊上車。
今次委託加加埋埋都成十四人...又使唔使咁多人？
綽姿仲帶多支Level 1俾飛揚旁身。
真係細心㗎姐～
坐咗唔係好耐就到。
當飛揚一落到車...喺夜幕之下...望一望外面...喺圍牆之內...行車路上...有幾個Full Gear，手持長槍嘅解放軍士兵企喺身邊！
偷生叔叔行去一個著住軍服嘅軍官面前...
軍官向偷生叔叔伸出手，用上唔鹹唔淡嘅廣東話：「有勞。」
偷生叔叔同個軍官握握手...點點頭...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

偷生叔叔同個軍官握完手之後...

「瓦解同吞噬跟住我。其他人留喺度。」偷生叔叔背住我哋發出指令！

吓？點解係我同綽姿吖？

其他人都唔覺有乜問題咁...

就連綽姿都唔覺有問題咁...

唔通淨係得我一個覺得有問題？

大家都確定指令後，一隊解放軍士兵就帶住我哋三個行。

我一路行，一路留意四周...望望解放軍基地...

室外都停泊咗唔少大大細細嘅裝車...

就係唔見有坦克車...

唔通仲未有坦克運到落嚟香港？！

唔會吖化...咁大個基地...

除咗裝甲車之外，仲有唔少著晒Full Gear，手持長槍嘅解放軍士兵喺度巡。

天上仲有好幾部細細架...三角形...銀光閃閃嘅Drone飛嚟飛去。

戒備森嚴嘅解放軍基地...

繼續跟住解放軍士兵行到入室內...都係以銀灰色為主。

有唔少LED示指牌，有圖有字，但全部都係殘體字。

好似話乜乜東翼西翼南翼北翼乜乜重型乜乜庫乜乜裝甲乜乜庫...

好對唔住，我對眼天生就有殘體字Filter，所以唔係好睇得明佢寫乜春～

知唔知應該都唔係好重要嘅～而家只要好似鴨仔團咁跟住人行就得啦～

繼續跟住解放軍士兵行...

上上落落...又轉咗幾個圈...

經過唔少部門...唔少倉庫...

然後再搭𨋢...一直落...一直落...

望住個LED顯示牌一直由G落到B3...U6...U10...U15...U18...

然後一出𨋢...就嚟到一個比較暗嘅通道...

牆身都用上深灰色...整個環境都用上冷色燈光作照明...

地下樓層就係要用上呢種計設？

繼續跟住解放軍行得入啲...行得深啲...穿過幾道大鐵閘...又再行得入啲...深啲...

行到嚟一道黑色鐵門前...兩個守住喺門口，著上Full Gear，手持長槍嘅解放軍士兵向帶住我哋行嘅軍官敬禮之後，軍官就用...掌紋同面部識別打開鐵門！

軍官帶我哋行過鐵門...其餘嘅解放軍士兵喺門外守住。

入到黑色為主嘅房間...裡面又有四個著上Full Gear手持長槍嘅解放軍士兵守住！

嘩...呢度收埋咗啲乜嘢咁重要？核彈呀？生化武器呀？要搞到咁大笨象咁呀？

四個著上Full Gear手持長槍嘅解放軍士兵向軍官敬禮後，軍官又用掌紋同面部識別打開入面道鐵門！

冇喇嘛？應該到喇嘛？

當我哋都入到去一間房...房裡面又有四個著上Full Gear手持長槍嘅解放軍士兵守住...面前仲有一大塊...玻璃...

我望住玻璃...裡面間用白光燈作照明嘅密室...中間坐咗一個人...

呢個著住白色衫褲...長有白色頭髮...外表慈祥...和藹可親...帶住親切笑容嘅伯伯...係...

宋本木？！

原來...宋伯伯被解放軍...禁固喺呢度...

喺白光燈作照明嘅密室入面，除咗坐喺中間嘅宋伯伯外，仲有四個著上Full Gear手持長槍嘅解放軍士兵守喺四個角落！

塊玻璃亦都唔係普通嘅玻璃...

玻璃之中仲有唔少數字...一條條棒形圖...唔少資料！

究竟宋伯伯係咩人？點解解放軍會...

軍官再用掌紋同面部識別打開入面道鐵門後...

只見偷生叔叔跟住軍官行...綽姿又跟住偷生叔叔...

點解綽姿好似...喺度見到宋伯伯唔覺得有乜咁驚訝？

唔通綽姿一早就預咗？

我就跟住綽姿身後行...行入去囚禁住宋伯伯嘅密室！

企喺四個角落嘅解放軍士兵向軍官敬禮，我哋就分開四邊...企喺宋伯伯身邊...

被我哋四個圍住嘅宋伯伯氣定神閒，仲要帶住慈祥嘅微笑望住我：「我哋又見面喇...少年。」

宋伯伯佢...認得我？！

冇理由㗎...點會...點會認到我呢？

平凡像我路過十個似我...Dry論身高同身材一定認唔出...

唔通係因為...綽姿？！

綽姿就有可能喇！佢咁細粒！

我同綽姿一齊...要認到就唔出奇～

睇真啲...宋伯伯啲手手腳腳都鎖喺張金屬凳度...

其實又使唔使對個老人家咁高設防呀？

你哋啲解放軍神高神大又Full Gear又揸晒槍咁...使怕個赤手空拳嘅老人家？！

「帶佢走。」軍官一聲令下，企喺四個角落嘅四名解放軍士兵就行過嚟，各自幫宋伯伯解開手腳上嘅鎖！

帶宋伯伯走？

今次個委託...就係要護送宋伯伯？！

當解放軍士兵幫宋伯伯解開晒鎖之後...

「唉～」宋伯伯鬆鬆對手，「俾支鹽水同風筒我整整個頭先啦～」

呢啲時候仲整頭？！

宋伯伯真係唔驚㗎咩？！

話晒連我都唔知要帶你去邊喎！

軍官拉住宋伯伯衫領：「你唔好整古做怪！」

「放鬆～放鬆～」宋伯伯雍容不迫咁，「個頭唔靚，打死我都唔會行出呢個門口～」

軍官唔服氣但都冇辦法咁：「同我拎鹽水同風筒過嚟！」

嘩...真係聽宋伯伯點㗎喎！

究竟宋伯伯係何許人也？！

「喂喂～記得要Parlux 2800吖唔該～」宋伯伯仲要好有要求喎！

等到個解放軍士兵真係拎咗支鹽水同專業風筒過嚟...

宋伯伯就對住塊...鏡？！

喺呢邊睇...本來有好多數據同資料嘅玻璃變咗一大塊鏡！

我諗...同單面反光鏡一樣原理掛...

宋伯伯就拎住支鹽水對住塊鏡噴吓噴吓個頭...又用對手按吓按吓個頭！

搞咗幾分鐘...

“颼！”就用風筒吹頭！

我而家睇清楚...先知個風筒唔使插電！

未來嘅風筒！淨用叉電啲風都吹得咁猛！真心堅！

「啦啦啦啦～啦啦啦～啦啦啦啦～啦啦啦啦～」宋伯伯一邊用心吹造型，又一邊哼住歌...

等到宋伯伯又吹頭吹咗差唔多十分鐘...

「喂！髮蠟呢？Spray呢？冇髮蠟同Spray點Set頭呀？！」宋伯伯仲繼續有要求！

嘩...係唔係真係咁把炮呀？

今晚出完

三句預告

[Day 06－護送委託] PART 09

「你都冇講過話要！」軍官聽到宋伯伯嘅冇理要求，明顯條氣頂住頂住！

係咯...你頭先淨係話要支鹽水同Parlux 2800風筒咋嘛...怪得邊個？

六本木擺明就知老解唔敢殺佢 亦都唔殺得佢

我都係用緊parlux風筒

已經將[Day 06－護送委託] PART 08 Upload上Facebook同紙言

但點解老解唔敢殺佢亦唔殺得佢呢

我都係
識用一定係用Parlux

應該係
六本木有啲特殊能力
可以幫老解解決某啲問題

何許人也

靠槍炮解決唔到嘅問題
好似u.oo.w咁

都係飛揚蠢

其實有冇優點

夠猛

輕身風力夠，顔色有Tiffany blue揀

毒撚連個牌子名都未聽過

輕身

上網搵

聽日就裸考speaking喇

毒撚掙係識東京熱咋
邊似你哋咁識享受生活

連燈之前啲風筒post都有講

輕身係聽我個髮型師講。自己用一陣真係冇咩感覺

加油

早 星期五

好撚淆底

直接同個考官講，what 7 you say呀

me no speak english 呀

屌
見佢一路考一路喺張紙度寫數字

寫緊6合彩

fuck you gringo

刨緊買馬買幾多號，成績

買你老母奧巴馬
仲要扮到好friend咁

高才鳩考天才

我受苦生存咋

去剪個髮都見到

我自己用覺得好重

高才鳩早

高才淆乜鳩

I go to school by bus

May I speak konglish

唔好望吖嘛

俾人中咗喇

各位早晨
夢見中學第一個暗戀對像
仲要係中學最後一日 大家出嚟食最後晚餐 但我趕唔切去

聽佢講話要有差唔多風力嘅話，parlux advance light係比較輕

有沒捱壞了身子
會為哪位披嫁衣
你有否掛念當天這醜小子

好有研究

好幾年前聽講佢喺外國讀書時識到個鬼仔 然後嫁埋生咗個鬼仔

真心正不敵洋槍

髮型師嘅研究姐，我個陣係因為顏色所以買咗佢

等陣先
報報喺邊度剪頭髮㗎
我啱啱上網睇返 發覺我個髮型師用緊tiffany blue
parlux

相認

將軍澳

好彩唔係

高材鳩去開高級場， 我去啲屋村地方點會相認到

只能說我輸了

顏色自己油都得啦

唔通

要唔要加入

成萬蚊剪個頭嗰啲

有錢多女高才

又鳩噏

冇錢冇囡又低俗

贏晒

明明就係高富帥

高才是真的

又低俗又冇料

咁都叫冇料 全世界都係豬了

咁咪可以做罐頭刀

你咋

明顯係你

那有罐頭

咪就係俾你呢啲人開晒

我連口水尾都冇得食呀

上回講到偷生叔叔要飛揚同綽姿跟住佢行。
解放軍軍官就帶住佢哋三個行入基地內部。
飛揚一直都有留意內部情況。
好多殘體字嘅LED顯示板。飛揚就唔識睇啦～
跟住解放軍軍官行咗好多圈，又上上落落，然後落到去地下層。
成個地下層都守備森嚴。
究竟收埋啲乜咁重要？
當一行人行到入去守備森嚴嘅密室，原來宋伯伯被囚禁喺呢度！
而今次嘅護送委託，就要要護送宋伯伯？！
宋伯伯話要Set個頭先肯行～
解放軍軍官冇佢辦法，只好照宋伯伯意思拎鹽水同風筒嚟。
宋伯伯吹好頭，又話要髮蠟同Spray！
嘩...要求多多咁...係唔係真係咁把炮呀？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 06－護送委託] PART 09

「你都冇講過話要！」軍官聽到宋伯伯嘅無理要求，明顯條氣頂住頂住！

係咯...你頭先淨係話要支鹽水同Parlux 2800風筒咋嘛...怪得邊個？

「喂...整得頭就一定要有髮蠟同Spray㗎啦...基本嘢唔使講啦吓話？」宋伯伯皺晒眉咁！

「你唔好得寸...」軍官都未將“進尺”兩隻字講埋出口...

「你哋～～～想喺我身上得到啲乜秘密嘅話...盡量滿足我嘅要求...」宋伯伯特別強調個“哋”字，「你哋～～～都知道...你哋～～～冇任何方法可以迫使我講出任何秘密...除非我想講...最起碼而家係...」

軍官聽完宋伯伯一句，忍氣吞聲咁：「同我拎髮蠟同Spray嚟...」

「記得係髮蠟唔係髮油喎！髮油係老土怪先用㗎咋！」宋伯伯Keep住好有要求！

秘密？

解放軍喺宋伯伯身上...想得到啲乜嘢秘密？

又會係關於啲咩㗎呢？

講返轉頭，面對此情此刻，偷生叔叔同綽姿都冇乜異樣...都係企定定咁望住宋伯伯搞個頭。

你話偷生叔叔未見過宋伯伯都算...

但前晚係我同綽姿一齊親手由元朗捉走宋伯伯...

仲要遇到...成間大宅瞬間消失！

而家又喺解放軍基地遇返對解放軍指指點點多多要求嘅宋伯伯...

可能綽姿一早就預料到今次嘅護送目標係宋伯伯...（係我先咁蠢乜都諗唔到㗎姐...）

之但係應該點都冇諗過，宋伯伯可以對囚禁佢嘅解放軍隨意使喚掛...

真係唔多明...究竟而家係乜嘢情況...

解放軍士兵拎咗盒髮蠟同支Spray俾宋伯伯後...

「啦啦啦啦～啦啦啦～啦啦啦啦～啦啦啦啦～」宋伯伯繼續一邊搞個頭，又一邊哼住歌...

解放軍軍官用上最大容忍咁等...

偷生叔叔同綽姿又好似木頭人咁郁都唔郁吓企喺度等...

我就滿頭問號又周身唔自在咁望實宋伯伯搞個頭咁等...

仲要搞幾耐㗎？我時間有限㗎！（係喎...突然諗起就算用咗Level 2精神液，精神化狀態大約都只可以維持一個鐘！）

快手啲得唔得吖？老人家唔使咁姿整啦！

再焦急咁等多一陣...

「啦啦啦～啦啦啦啦～好～搞掂～」宋伯伯終於搞掂佢個頭！

好喇好喇...終於搞掂喇...靚仔晒喇...行得喇！

解放軍軍官就幫未伯伯鎖上手扣：「行！」

個手扣睇起上嚟應該係用電磁鎖...仲要好似好硬淨添...

未來科技～但都係嗰句...對個手無寸鐵嘅老人家又使唔使咁大笨象呀？

「溫柔啲～溫柔啲～」宋伯伯雍容不迫咁被解放軍軍官推住行。

偷生叔叔都跟住宋伯伯後邊...我同綽姿都跟住佢哋身後行。

行出兩道黑色大鐵門之後，前前後後都有十幾個Full Gear，手持長槍嘅解放軍士兵護送住咁行！

沿路行返去搭𨋢...上返地面...轉咗幾個圈...又上上落落...

行咗一段時間，終於行返出嚟！

仆街喇呢次...淨係過嚟解放軍基地帶宋伯伯出嚟都用咗差唔多半個鐘...

仲要唔知目的地喺邊...遠唔遠...又要花幾多時間過去...

咁搞法...喺路途中就應該要用埋支Level 1...

一行到出嚟，就見到喺我哋架GMC Van，前前後後都停泊咗幾架解放軍嘅裝甲車。

「瓦解...吞噬...你哋兩個跟目標架車。」偷生叔叔又向我同綽姿發出指令！

吓？跟目標架車？即係要我同綽姿同宋伯伯同車？

點解又係我哋呢？

我哋係唔係多報酬啲㗎呢？

只見綽姿又好似唔覺有乜問題咁點點頭。

吓？其實係唔係由頭到尾都係得我一個覺得有問題...覺得唔公平呢？

好啦好啦～綽姿都唔覺得有問題就冇嘢有問題㗎喇～

我同綽姿就同四個解放軍士兵押宋伯伯上裝甲車。

一坐上裝甲車，我就同宋伯伯面對面咁坐。

宋伯伯總係帶住慈祥和藹親切嘅笑容望實我...

喂...唔好咁啦...搞到我好鬼尷尬㗎...

“啪！啪！”閂好車門之後...坐定定咁等咗一陣...

我真係好唔習慣俾人咁樣望住...只好好唔自然咁左望望...右望望...望吓裝甲車內...

“吱！吱～”裝甲車終於起動！

但宋伯伯仲係帶住微笑望實我...

唔好望啦...唔好再望住我啦...

“吱！吱～～～”裝甲車一直以均速行駛....

由於車廂都係冇窗，以全密封式設計...所以我都睇唔到出面...唔知向緊邊個方向行駛。

坐喺裝甲車裡，所有人都好靜...

越靜我就越唔自然...

我真係好唔習慣沉默裡嘅寂靜...

突然！

「你點睇喺香港搞烏托邦？」宋伯伯帶住微笑望實我嚟問。

我點睇...喺香港搞烏托邦？

「隨便講吓你嘅意見～」宋伯伯仲係一面慈祥。

隨便講吓...我嘅意見...

烏...烏托邦...

『我唔覺得喺香港搞到烏托邦...』其實...唔止係香港...

喺世界各地...都冇可能建立到烏托邦...

烏托邦...係一個理想嘅國度...

但過於理想...

由始至今...我都唔相信“人”可以咁理想...

「哦？點解呢？」宋伯伯好好奇咁等我講出一個出人意表嘅答案。

『貪婪喔...七罪宗...』冇錯...因為“人”都係貪婪...

喺一個被城牆圍住嘅小國...裡面冇貨幣觀念...冇階級觀念...冇政治觀念...

整個國家只須用幾條法律規管...

所有人都係平等...所有貨物都係平等...

人們只需要做自己想做嘅事...發揮自己嘅所長...才華...貢獻呢個社會...自然得到呢個社會嘅成果...

人民都和諧和睦和平咁生活...

本來真係好美好...好完美...

可惜...人係貪婪...貪婪會毀滅一切...

「呵呵～有意思...少年。」宋伯伯帶住憐憫嘅笑容望住我點點頭...

有...有意思？

我...我鳩噏㗎咋喎...

就喺呢個時候...突然！

「逆行者！」久久冇出過一粒聲，坐喺我右邊嘅綽姿突然噏咗“逆行者”三個字！

逆...逆行者？！

今晚出完

三句預告

我唔係好理解“逆行者”呢三隻字係代表乜...

我只係知道...綽姿好緊張咁...用左手大大力咁壓我向後...貼實裝甲車車身...

同時...我感應到有道氣息...喺裝甲車外面...有好強大嘅氣息！

水星逆行
飛揚今次仲唔仆街

究竟咩係逆行者

火影啲叛忍？

有正道自然亦都有邪道

是敵是友吖？

有黑就有白 有光就有暗

所有嘢都係灰

真心灰

謝校對

繼續裸考

考乜

咪ielts written
街已仆

我想去exchange呀

果然高才

九成高才話自己街已仆都係成功
仲有一成係完美達成

坐等睇高才鳩去exchange食女

各位早晨
出街先嚟想落雨

食囡
二次元囡囡

ielts輕鬆裸考

未落

你呃我唔到啦

結婚吧

上咗岸係唔同啲

一落樓就落㗎喇

企喺世界頂峰

可恥

到時包膠
貼埋成績表就呃唔到人啦

肯定overall 9-10

你都近啦

成功人士

到時俾大家睇下我點仆街

好呀好呀

等睇走數

實仆唔到

立次為據 絕不走數

買重你平步青雲

唔會啦

我睇人好準

燈

我好想燈你

仲未有其他人起身

尋日出咗去成日 而家超攰

lab report x 2

一個字“Fail”交得

我唔撚做喇，你聽執笠啦

回憶湧上心頭 喊到仆街

tutor: 改少一份仲好

仿生巴

多少往事甜在心頭

正確態度

呢幾日我都係

Tutor：少咗份參考答案

立即想聽返

tutor: 嗱嗱臨改完落去食tea

冇咗你嗰份 改得好慢

失眠

有心事

樓下班mk大聲講大聲笑，仲要有人飛車

澳門寶車過後嘛
今晚再有就報警

各位早晨
難得一覺瞓到大天光

RPG

那來的

請問你是咪唔識字

Mean 到仆街

打錯字係我嘅日常

來吧來吧

最後校對中
希望今晚唔會太多錯字

俾車神百屌成才

上回講到要求多多嘅宋伯伯真係好似好把炮咁，解放軍都聽佢點。
究竟宋伯伯係咩人？又點解好似...解放軍想喺佢身上得到啲乜咁？
等到宋伯伯搞完個頭，飛揚、綽姿、偷身叔叔同一大班解放軍士兵就押住鎖上電磁鎖嘅宋伯伯出去。
出到嚟，偷生叔叔又要飛揚同綽姿跟宋伯伯車。
點解又係飛揚同綽姿呢？分報酬會分得多啲㗎？
只見綽姿冇異意咁，飛揚都只好照做。
坐上裝甲車，開車冇幾耐宋伯伯就問飛揚點睇喺香港搞烏托邦。
飛揚唔覺得喺香港搞到烏托邦...因為...
『貪婪喔...七罪宗...』
「呵呵～有意思...少年。」宋伯伯帶住憐憫嘅笑容望住飛揚點點頭...
有...有意思？
點睇飛揚都係鳩噏㗎啦～
就喺呢個時候...突然！
「逆行者！」久久冇出過一粒聲嘅綽姿突然噏咗“逆行者”三個字！
逆...逆行者？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我唔係好理解“逆行者”呢三隻字係代表乜...

我只係知道...綽姿好緊張咁...用左手大大力咁壓我向後...貼實裝甲車車身...

同時...我感應到有道氣息...喺裝甲車外面...有好強大嘅氣息！

好強大...極強大！而且仲越嚟越近...已經好近...接近到就喺...

“吱！！！”就喺呢個時候，一道超強綠光由車頂...上至下...垂直斬開裝甲車！！！

我望住道超強綠光...望住宋伯伯帶住慈祥嘅笑容...望實我...

超強綠光將我同宋伯伯嘅視線分隔開...將裝甲車左右兩邊一分為二！

『嘩嘩嘩嘩嘩！！！』我哋坐緊呢邊車身完全失控咁瞓住喺馬路上鏟住去！！！

嘩嘩嘩！咩事呀？！咩情況呀？！

“依！！！”仲要瞓住喺地三百六咁打晒轉！

“啪！砰！啪啪！”撞埋防撞欄！

嘩嘩嘩！暈喇！暈喇！！！

“啪啪！依！依...”再轉多幾圈...終於慢慢停落嚟...

我被綽姿左手壓實...望住個夜空...

咩...咩事？啱啱發生咗...咩事？

再望望身邊...兩個解放軍士兵已經唔知飛咗去邊...

好彩...好彩有綽姿撳住...唔係嘅話我都應該唔知飛咗去邊㗎喇...

綽姿一跳！就跳出車外！

我就扶住架被一刀兩斷嘅裝甲車車身...望清楚切口...

切口好齊...仲有點點...散發住微弱綠光嘅...綠色粒子？

呢種好似螢火蟲咁嘅...綠色粒子...

我爬出車外...望一望...見到綽姿已經拔出精神刀！亮出刺眼嘅紅光刀刃！

而喺地上...有兩個Full Gear嘅解放軍士兵好痛苦咁爬吓爬吓...

係頭先...坐喺我哋身邊嗰兩個...

我再望遠啲...

宋...宋伯伯呢？

再望遠一啲...我望到有一個著住黑色長袍...瘦削嘅身材...笠住頂帽...塊面漆黑一片...但雙眼嘅位置有兩點綠光嘅身影！

唔止...唔止對眼嘅位置...呢個身影嘅全身...長袍上嘅暗花...仲有佢左手手上把精神刀嘅刀刃...都係發出綠色光芒！

一閃...一閃...身上都都被綠色粒子包圍住...一閃一閃...好似被螢火蟲包圍住咁...一閃...一閃...

一光...一暗...氣息就跟住一強...一弱...

就係呢種氣息...呢種帶點親切嘅氣息...頭先將架裝甲車一刀兩斷嘅氣息！！！

咩人...究竟係...咩人？點解佢身上嘅粒子唔係紅色...係綠色？！

「果然...果然係同逆行者有關...仲再次...遇到你...」綽姿口都震埋...又手震震咁...

逆行者？

頭先...喺裝甲車被一刀兩斷之前...綽姿都有提過...逆行者...

眼前呢個被一閃一閃嘅綠色粒子包圍...手握發出刺眼綠光刀刃精神刀嘅秘密身影...就係...逆行者？

咁逆行者...又係咩人？！都係我哋SPIRIT嘅人？

「係...係逆行者...係逆行者吖！」一眾喺GMC Van上嘅執行者都落晒車！

「點會...點會喺呢區...」個個都拔出精神刀...亮出刺眼嘅紅光刀刃！但個個都手震震咁...

其中一個...係偷生叔叔！偷生叔叔仲背住我哋拼命咁跑！走咗去！

走？喂...喂你呢個時候走去邊呀？！

解放軍都相繼走出裝甲車！離遠用槍指向逆行者！

「哎呀...哎呀...」宋伯伯由逆行者身後嘅裝甲車半邊車身爬出，「係必然你吖？唉...如果係偶然嘅話...會溫柔好多囉...」

必然？偶然？係...稱號？

眼前呢個...逆行者嘅稱號係...必然？

必然轉身行埋去宋伯伯身邊...

“嗡！”一刀就砍開鎖住宋伯伯雙手嘅電池鎖！

「嘩嘩嘩！睇睇睇睇準啲先嘛！」宋伯伯驚到手都震晒！腳都軟埋！

必然冇理宋伯伯咁多，一手就扶起佢！

「喂喂喂！」宋伯伯嗌晒救命咁！「溫柔啲！溫柔啲！對老人家要溫柔啲...我呢副老骨頭散喇！！！俾我坐低抖抖...坐低抖抖...」

必然扶住宋伯伯行去防撞欄...

正當宋伯伯一坐喺防撞欄...

“啪啪啪啪啪！”幾下槍聲...子彈就由四方八面，向住宋伯伯同必然嘅身處位置射過去！

同時！

“嗡！嗡！嗡嗡嗡嗡嗡！”必然揮動手中嘅精神刀！

刺眼嘅綠光閃著閃著！將所有子彈都擋晒！

仲用槍？古老嘅武器...

「怪...怪物呀...怪物呀！！！」在場所有Full Gear嘅解放軍士兵走都走唔切咁四散！

又走？咁...咁我哋...

必然安頓好宋伯伯之後，就轉身望住我...望住我面前嘅綽姿...行近兩步...

「哎吖...唔記得叫解放軍班人俾定包花生我添...」宋伯伯坐喺防撞欄上擰擰頭...

“嗡！”雙眼發住綠光嘅必然...手上把精神刀嘅綠光刀刃比起頭先更光更亮！而且刀刃嘅周圍仲有...電光閃吓閃！

做...做咩姐？想...想點吖？

大...大家都係行者...Friend嚟㗎嘛吓話？

只見必然再靠近一步...

呢一步散發出極強大嘅壓迫感！

我被呢種壓迫感迫到...抖唔到氣咁...

呢啲係唔係傳說中嘅霸王色霸氣？！

唔係...唔係啲乜鬼嘢霸氣...

係氣息...每個行者身上獨有嘅氣息！

必然再靠近一步...

綽姿退後一步…背住我：「一陣有機會嘅話...立即走。」

一陣有機會嘅話...立即...走？！

綽姿係叫我...逃走？！

今晚出完

三句預告

[Day 06－護送委託] PART 10

綽姿叫我一陣有機會嘅話就立即逃走...咁綽姿佢自己點吖？

單睇綽姿嘅背影...就知已經進入作戰Mode！

GM粒子

已經將[Day 06－護送委託] PART 09 Upload上Facebook同紙言

我呢啲廢柴點屌都唔成器

原裝GN-Drive VS GN-Drive Tau型

飛揚梗係唔走啦

腳軟吖嘛

仲唔腳仔軟就假啦

唔係咁㗎唔係咁㗎

非gay 不了 留返俾你

我都唔係Gay

車神又鳩噏

鳩up有助放鬆心情

今次有冇機會覺醒呢

係咪可以量子化🤔🤔

時常Gay

今朝突然諗，如果解放精神液同時解放靈魂，咁靈魂又如何被鎖住?
有一種理論，控制肉身可同時控制靈魂，又或者好似奪舍咁將本身靈魂封在肉身之內，亦有一種妖法將三魂七魄抽離肉身，再令肉身成為傀儡……
再諗遠D，唔排除某一世某一時空係動物，畜性形態，但為何從未有人有類似記憶🤔🤔🤔🤔

輕輕鬆鬆啦

梗係逃走啦

灰飛煙滅

可能波場唔同

各位早晨
天氣好 洗衫先

好想唔返工出去睇風景

堂已走
聽日day off
二連休

繼續喺屋企做嘢

即係深層記憶應該有，只係浮現唔到🤔🤔

油麻地

返工好天
放假唔係落雨就太攰唔想出街
奴工真係好慘

你會做咩

可能係match唔到讀唔到出嚟

消防員

加一

我想係好鍾意做嘢

好睇你鍾意做乜嘢

咁尋日又真係做到仆街嘅

報神喺屋企開淫P

勤力啲小蜜蜂

可否加入

因為我地維度唔同

都有可能

我覺得離開左嘅人只係去左第二個一樣維度嘅世界

會唔會有另一個我

有機會，但我地唔會知

人類世界就好似無止境嘅地獄一樣 我真係好想知點解我地要做人

有冇機會做外星人

有嘅 可能人類都係呢

當你做左外星人你就唔會稱自己係外星人

始终冇人可以清楚講述死之後的情況，去左咩地方，有咩歷程，呢D野古今中外經書都冇確實記載過

我要做高等外星人消滅人類

聖經囉

喂 係終呀

上回講到久久冇出過一粒聲嘅綽姿突然噏咗“逆行者”三個字！
飛揚感覺到，車外有一道強大帶點親切嘅氣息迫近...
好近...就喺正...
“吱！！！”就喺呢個時候，一道超強綠光由車頂...上至下...垂直斬開裝甲車！！！
裝甲車半邊車身就喺公路上打轉撞嚟撞去！
飛揚好彩有綽姿撳住，先冇飛出車外。
當裝甲車半邊車身停定後，綽姿立即跳出車外！
飛揚就睇睇裝甲車半邊車身嘅切口...好齊...仲有綠色嘅粒子...
當飛揚都爬出車外，佢望到有個身上被綠色粒子包圍嘅身影！
仲要手持發出綠光刀刃嘅精䄂刀！
點解係綠色...唔係紅色？
一眾隊員落車拔刀大嗌逆行者！
逆行者...佢係逆行者？咁咩係逆行者吖又？
偷生叔叔仲要逃走！
喂！呢個時候做逃兵？！
宋伯伯由逆行者身後嘅裝甲車半邊車身爬出：「係必然你吖？唉...如果係偶然嘅話...會溫柔好多囉...」
呢個逆行者嘅稱號係...必然？
必然將宋伯伯安頓好，就好擺出作戰姿態！
做...做咩姐？想...想點吖？
大...大家都係行者...Friend嚟㗎嘛吓話？
只見必然再靠近一步...
綽姿退後一步…背住飛揚：「一陣有機會嘅話...立即走。」
一陣有機會嘅話...立即...走？！
綽姿係叫飛揚...逃走？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 06－護送委託] PART 10

綽姿叫我一陣有機會嘅話就立即逃走...咁綽姿佢自己點吖？

單睇綽姿嘅背影...就知已經進入作戰Mode！

同樣...對面嘅必然都係一樣！

兩般強大嘅氣息充斥住整條青衣大橋！

點解會咁？

明明大家都係行者...點會形成而家呢個翻雲覆雨...如箭在弦...蓄勢待發嘅對立局面？！

正喺我滿頭問號之時...

綽姿以忍步一踏！迅雷不及掩耳之勢向住必然橫刀一斬！

同時，必然隨便舉起閃亮住綠光刀刃嘅精神刀一擋！背後隨即閃出...

『天使翼？！』我見到...必然背後突然閃出一對散發住綠色粒子嘅天使翼！

天使翼就好似曇花一現...瞬間消失...

“吱！！！”一紅一綠嘅精神刀刃互相磨擦，擦出刺眼光芒！

太...太太太衝動喇！

綽姿打算先發制人...但咁樣被人輕易瓦解攻勢...同時露出破綻！

打交唔係咁㗎！應該企喺度鬥耐性！企返兩三個鐘睇吓邊個忍唔住！

話口未完，必然輕輕震動手中嘅精神刀，將綽姿整個彈開！

嗱！都話㗎啦！

你用咁大幅度同力度斬向對方，對方利用反作用力就可以將你輕易彈開！

唔單止咁...

綽姿俾必然彈開後失去重心...必然趁機追擊！

嗱！呢啲咪就係我頭先所講嘅破綻囉！

必然一步就跑到綽姿面前...橫斬！

仲失緊重心嘅綽姿及時用精神刀一擋！彈後一步！

必然再乘勝追擊！貼近綽姿橫斬直砍轉身半月斬！！！

綽姿邊退邊用精神刀一擋再擋！再以一個單手後空翻避開必然嘅半月斬！！！

好唔容易，綽姿先拉得開個距離！

之但係...單憑頭先嗰幾下攻防可以睇得見...綽姿係捱打嗰方！

話口未完，必然又以忍步貼近綽姿！

橫斬！直砍！橫斬！直砍！橫斬！橫斬！半月斬！

綽姿就只有一邊後退一邊用精神刀擋擋擋！再用解放軍嘅裝甲車擋！

但架裝甲車就被必然嘅半月斬輕鬆一刀兩斷！

綽姿食住個勢，一腳踢架裝甲車半邊車身！半邊車身就飛向必然面前！

必然輕輕一跳！跳上車身！

綽姿趁住必然踩上車身嘅空檔，一躍以上！向必然交叉斬兩刀！

必然一個半車身避開一刀，再以精神刀擋住另一刀！

綽姿今次未喺必然用精神刀震開自己之前，就順勢斬開半邊裝甲車車身！

半邊裝甲車車身正要再一分為二之時，綽姿同必然同時一躍！就喺空中展開一連串攻防戰！

“嗡！嗡！吱！嗡！嗡 嗡 嗡！吱！”喺夜幕下，刺眼嘅紅綠光芒劃破黑空！

喺橋上面嘅隊友個個都仲係拎住把精神刀呆望天空！

『喂！唔好望喇！幫拖啦！』我Fing晒手咁向班隊友大叫！

但班隊友個個都食晒花生咁！冇一個願郁！當我鳩嗚！

屌！成班都係廢柴！冇撚用！

“嗡！吱！嗡 嗡 嗡！吱！吱！嗡！吱！嗡！吱！”綽姿同必然你砍我擋！我擋你斬！斬斷幾支燈柱！

喺幾支燈柱快要倒下之時，綽姿同必然一人企喺一支燈柱上，互有攻守！

每當必然身上嘅綠光一暗，就會巧妙咁避開綽姿嘅攻擊！

到必然見到綽姿有空檔之時，左手手上把精神刀發出刺眼嘅綠光，斬向綽姿！

一光一暗...一強一弱...每當一暗就避...一光就攻擊或者係擋！

而全個過程，綽姿明顯都係陷於劣勢嗰方！

而在場嘅隊友...冇一個願意出手！

屌！點解雷友總是在自己嗰邊？！

“嗡！吱！”就喺必然由上直砍！綽姿被壓之下由天空橫擋，直壓落地之時...

機會嚟喇～飛揚！

我以忍步跑近！以拔刀姿勢向必然施以突襲！

但我把刀都未拔出，就被必然凌空一腳踩住刀柄底部！

郁...郁唔到...

必然再以一個半車身窩利踢落我個頭！同時順勢向綽姿揮動精神刀！

『哎呀！』我就成個人凌空三百六轉體三周半直飛埋防撞欄！

“砰嘭！”

嘩痴撚線！一腳咋喎...撞到個防撞欄都變晒形...

我個頭有冇穿？

綽姿喺地上碌咗兩個圈都仲可以喺我身邊擺返個有型姿勢：「我叫咗你一有機會就走！」

『我...』我都未將“想幫你”講出口...

「小心！」綽姿一手推開我之後，就正面擋住必然嘅一文字斬！

“吱！”好刺眼！淨係啲綠光都搞到睇唔到嘢！

之但係見綽姿擋住必然嘅一文字斬，我就想趁住呢個空檔再以拔刀姿勢向必然發動攻擊...

必然又一個踩開我！

「哎呀！」我失晒重心咁向後退！

與此同時，必然將綽姿震開再轉身以忍步跑到我面前快速橫斬！

仆...仆街！

當我正要向後仆，順勢拔刀一擋！

“吱！”好成功！我手上把精神刀所發出嘅紅光刀刃，好成功咁擋住必然手上把精神刀所發出嘅刺眼綠光刀刃！

之但係一瞬間...

『嗚呀！！！』我整個人又凌空三百六轉體九周半直飛九丈遠！

“啪...”成個人撻落地...

“沙...”滑行幾米...

“啪啪...”又碌咗幾圈...

“沙沙沙...”再滑行十幾米...

我成個人就瞓咗喺青衣大橋上！

『痴...』痴撚線㗎...

只係擋一刀...我成個人就唔知飛咗去邊...

我隻手...仲要震晒...

唔止隻手...係由隻手...震到上膊頭...全身都震震吓！

呢種力量...根本就係兩個級數...

唔止力量...戰鬥方面...刀術方面...完全係兩個境界...

我...只係新手村裡面嘅菜鳥...

必然...就係滿等神裝走嚟新手村虐菜嘅Faker！

當我仲坐喺地上天旋地轉，唔知方向之時...我感覺到必然嘅強大氣息迫近...已經喺我身旁！

我回個神，但必然已經喺正我面前...正準備向我使出袈裟斬！

『仆...』仆街喇呢次...

我根本就冇反應更冇本事去招架...

就喺我呆晒咁...等綠光刀刃由上至下...右至左砍落嚟之時...

綽姿一手拉開我，再背住必然...用精神刀檔住必然嘅袈裟斬！

我成個人貼住塊地滑行咗幾米...望住必然順勢揮動精神刀...

刺眼嘅綠光刀刃就沿住紅光刀刃轉動兩下...斬斷綽姿左臂！

綽姿隻左臂連同精神刀飛上空中...轉咗兩圈...化成紅色粒子...飛散...

“噹...噹...”跌返落地嘅...就只淨返精神刀柄...

同時...綽姿單膝半跪...跪喺地上...右手撳實...飄散住紅色粒子嘅左邊膊頭...

“咯...咯...”必然手持精神刀...發出刺眼綠光刀刃...行到去綽姿面前...

綽姿背住我：「走...快啲...走...」

必然企喺綽姿面前...“嗡！”舉起精神刀！

唔好...唔好...唔好呀！

今晚出完

三句預告

電光圍住刺眼嘅綠光刀刃一閃...一閃...

必然就企正喺單膝半跪嘅綽姿面前...

準備再次使出袈裟斬...

暴走啦廢腸 俾佢見識下初號機嘅真正力量

揚大大快D 開超必隊冧條友啦,比綽姿知你唔係弱

應該又會聽到啲女仔聲先
之後就劈佢老味

我要食咗佢

用咩招咩好

一刀收佢皮

用咩招名好先

the end
然後飛揚訓醒發現自己昏迷咗

變到好撚勁咁 但係唔識控制 對面一嘢打爆廢腸 然後又係要綽姿carry

真 跟住2個比必然秒殺 然後就end

廢腸醒返之後發覺原來一切故事都係佢搭巴士嘅時候瞓着咗發緊夢，負皮上一頁

需唔需要我派女天師幫你🤔🤔

完美地爛尾

會唔會敵友不分

然後醒咗乜事都冇

一個爛尾嘅好位
鬼叫冇乜人睇咩

你派個學生妹俾我得㗎喇

唔識控制之後自己打落碌鳩到典地俾對面當波咁踢之後咁就死咗 the end 完～

財務顧問美容師精算師風水師健身教練大學助教警花護士就有，學生妹欠奉

好Sad嘅End

有冇啲正常啲

唉，要完故了

終於搞掂一份，聽朝8半見

做咩事呀

冇

早

飛揚成個故要暈幾多次

日本啲漫畫都係咁 冇銷量就被出版社迫完故

早起的蟲兒被鳥吃

仿生早

大家都好苦

白夜男神早
唔死算好彩啦

各位早晨
起身食個早餐先

成1點啦喎

一日食兩餐啱㗎喇

係窮呀

唔想做人 有咩辦法

窮到癲喇

去政總發動自 式 擊

千祈唔好跳蘑菇

其實喺香港生活痛苦外 我覺得世界嘅走向都係一個令人沮喪嘅原因
突然好想講講近期Game界震動 但有冇人想聽呢

唔會跳嘅我諗...

揚揚講啦 其實係成個世界都震動緊 應該人類就黎玩完

簡單講講玩家嘅心態 大多數都係以速食 賭博為主
令廠商都唔再投放咁多金錢同時間去整大作出嚟
十年磨一劍 由Diablo 2出嘅時候我就已經咁覺得B社係一個咁嘅鑄劍師
然後WC3 WOW Diablo 3 SC2呢啲都係秉承B社嘅作風
可惜嘅係近年嘅玩家都缺乏耐心 同以賭博心態去玩Game
每次回味喺WOW推副本嘅日子都只有回味 一講話不如再玩返 自然會話邊有時間
手機Game就唔同 課金就有得抽嘢
變相令各大廠商都走去用低成本賺取暴利
講到尾 都係大趨勢害死我哋自己
要喺埋怨廠商之前 不如諗下自己打機嘅心態
而伸延到呢個世界 其實都係一樣
俾原始人用一把木柄斧頭就夠
你俾把精神刀佢都唔識用

呢排玩返GTA IV
雖然畫質冇咁靚 地圖冇咁大
但係玩得好開心

仲要搞到我做唔到嘢

所以都係以前啲Game好玩
不過好多嘢都只可以回味
就好似惜日嘅光景一樣

昔

high tech high嘢 low tech撈嘢

我哋又係唔係要人云亦云呢

新Post已開